[工程撚] 想問下有冇telegram group 可以收留下我？

小妹唔係bse 出身，但竟然入左呢行
初黎報到，有好多野都唔識
想入group學下野，求求各位大神幫小妹一把

有group既話 可唔可以收留埋我 都想學野

真係冇？

工程撚得閒玩telegram?

你冇呢科既DEGREE/HD永世都入唔到CLIENT 只會係判頭間游走 早走早著